連登仔，活下去，我想你地只要有機會都能夠投軍

你地明白我既意思，諗下韓國以前既前輩係靠咩打贏？
唔好心慈，唔好手軟，對自己狠心的。

由呢個肺炎度活下去，然後操到自己可以係下一個戰場上面生存落黎，諗下為我地死左既中，諗下庫爾德，再諗下果班恥笑你既曱甴。

如果咁樣都唔能夠令你推動自己變強，為將來有可能來到既機會效命，你不如融入大灣區。

你翻去教你啲fg啦